微軟：Xbox Series S玩舊game只可模擬Xbox One S 不可有Xbox One X的特別優化

Xbox Series S won't apply Xbox One X enhancements to older games

又搵人笨

同樣AMD CPU+GPU都唔得

優化 ——-＞ 最佳化

又話120fps部機幾勁勁點知玩舊game 又lock死30

因為RAM、 teraflops 差Xbox One X一大截

所以我先話Xbox One X換咗SSD就屌打Series S

啲人又唔信

本身s都唔係預你玩4k點會support upscaling 4k

其實支援，不過唔係點對點，係倍線咁做

A

都冇得直出4k點支援

Xbox 會唔會有flight sim ?

好似首日會有，唔肯定